如果電話唔開飛行模式，飛機仲飛唔飛到？

到底無電話之前飛機係點運作？

標題同內容有咩關係？

同樣有飛機同電話兩個名詞

5

1999

樓豬唔洗尋找on9仔啦 你自己就係